大家呢輪停車有冇熄匙？

喺街停一停諗住熄左架車 知都係頂唔順要著返

焗港豬全體

熄一陣開窗 又著一陣咁

Tesla啲車主應該好爽皮

熄引擎,唔熄匙.

夏天都冇開冷氣
Keep住熱

酷熱天氣警告下好似可以唔熄？
但如果泊街我都會熄下著下

酷熱天氣警告、紅黑雨都唔洗

根本好難執法..

有得簡, 我直頭渣車都唔開冷氣, 例如夜晚渣

吹生風好過吹冷氣, 舒服好多

我想知有冇專人負責捉呢樣野
渣咁耐車都未見過有人捉

利泊街好少熄

呢排冇熄車
著返車仲用多左能源降溫

咁熱頂唔住

停車一定熄匙
夏天會開晒啲窗
再熱啲就會開車門，一係企出去

停車一定熄！

舊電扯乾
又無冷氣

從來都唔會熄

cls,幾十度熱，太陽下部車入面40,50度。重熱過出面

熄乜撚野 唔洗涼冷氣啊

熄乜撚 我搭巴士好撚過啦

潮濕果幾日隻手放出窗吹完會'立'

停車 sex 就有(好似係

用緊芭蕉扇同白花油